🇳🇬 連狗我吊爆你老母臭化西！！！

終於解ban

做咩比人bam

衰咩

成人台留咗tg?

係

踢得太廢？

淫蟲

成人台唔留得contact食女開咩成人台

感情台仲多

咪臭系

好似做雞又要拎貞節牌坊

連狗好撚獨食
見你同佢爭食就ban9你

Iwobi咁靚仔 踢波又勁
出街大把女追住含啦

六日子都俾人bam左

最想你比人bam

又開交配POST

1和a都係你黎

3和c

樓豬留個TG俾我？有急事想搵你針針

買到大衛杜夫未

都話澳門冇 你帶過嚟？

過黎香港買

2&b

衰放針

發生咩事

我潛意識好憎你 .. 控制唔到

你潛意識叫拉舒？

痴線 愛國都BAM 做一言堂啦

好多人夾埋

喺度食唔好喺度屙啦
連登打手iwobi

好大秋

交流下成人話題咋

咪就係！其他台都得，唯獨成人台唔得

好想食 邊隻正

咪係，你情我願，唔明點解要禁

條柒頭平時公器私用都食唔到女

幾中肯

我好多朋友都咁講
唔止我一個
果陣去探n賓監佢都係咁講

冇開po呀，係淫絲開既西痕po留tg咋

咪屈

殘疾歧視

add我ＴＧ未？

衰咩？

我玩連登既主要目的係食女，得閒先上下波台

ching d朋友都好高質